警隊裝備一問

想知圖中個位阿蛇配備咩槍? 唔似左輪?

應該就唔會係左輪
似係GLOCK 17 或者類似GLOCK槍

SDU / CTRU 配槍